班五毛成日quote奶共報上連登洗腦，但有班小學雞又好撚興奮咁。

傻鳩先會睇奶共報架on9..

香港又邊份唔奶共

quote 綱媒囉，成日quote奶共報好撚鬼囉。

d100?852?hk01?老燒？
維穩第一任務

咁都唔應該日日推d奶共報上㴝洗腦架。

奶共報無腦新移民，廢中廢老地盤佬先會睇，五毛狗最叻推奶共報港鳩你班傻仔腦。

邊撚條五毛再推奶共報我就屌佢老母

推上報

55